王晶邊出戲係最好睇

拍開爛戲既王晶，有冇試過係拍出好戲

....考起我TIM

金錢帝國都唔差既

90 後? 廿年前佢無對手咁滯

宜家揾夠咪hea拍賺人仔

如果你有讀戲劇, 你就會知佢技術唔會比馬田史高西斯差

自己跳樓

識野
仲記得當年有人串晶哥唔識拍認真題材
佢即刻拍套金錢帝國
贏左唔少掌聲

係 真係有眼不識泰山

佢肯拍係會拍倒好野既

不過而家交哂行課啦

出你老母
齣啊

金錢帝國係完全睇唔出係佢出品
（除左佢客串一角之外）

睇下追龍得唔得, 呢套似認真野

賭神 唔使講啦

好撚有意境，成個社會風氣刻畫得好好
個英文名

我宜家先知原來係佢拍

講開意境, 我想讚下賭城風雲系列
伏筆睇得出係有心思
表面似on9 片, 但背後帶出來果個message我睇左5 次喊足5 次

呢套未睇過，見你地講到咁，搵黎睇下先

賭俠

王晶都有人吹奏

張家輝最尾起水缸死左果套

賭俠大戰拉斯維加斯
佢捧個男主角叫 Leonardo Dee lei 老咪

呢套唔係有萬梓良林希蕾同荷蘭叻 只係一套爛片

點會少得張家輝呀

提防老千

精裝追女仔
賭神
賭俠
賭俠2之上海灘賭聖
整蠱專家
鹿鼎記
鹿鼎記2
超級街頭霸王
逃學威龍3之龍過雞年
九品芝麻官
百變星君
黑馬王子
賭俠1999
賭俠大戰拉斯維加斯
千王之王2000

2000年開始, 就無一套好睇
以上既全部都起碼睇左廿次以上

基本上有星爺或者張嘉輝就好笑 但一冇佢地就係垃圾